九龍灣元朗西灣河荃灣北角將軍澳

一個人都無拉到無告到！

根本政府只係當件事係打壓異見嘅工具，
制造白色恐怖想嚇走大家，
黑警甚至係當傷人者係自己人，
曱甴論嘅效果開始浮現。

可以預見係黑警開綠燈嘅情況下同類型事件只會越黎越多，大家真係要好好保護自己

我屌你老母死黑警

我地真係唔可以輸架啦香港人

進行任何社運行為都必須保持警覺性
支共手段越來越骯臟血腥
尤其人少 深夜 遇支那人